中國否決港民五大訴求 路透：一國兩制名存實亡

中國否決港民五大訴求 路透：一國兩制名存實亡

內部消息指出，中國中央拒絕了林鄭撤回《逃犯條例》修正案的提案，
並命令她不准屈服於示威者的所有訴求。

其實有無人同我一樣想法,其實星期六日,依家係決戰前席.
可能係香港一國兩制, 正式玩完之日.(緊急法實行,解放軍入港)
因中共抓爛個面, 擺明吾承認香港高度自治.
無一國兩制.否決港民五大訴求.
所以之後行動已經零意義. 真心有錢好走.

如果重有機會遊行,建議去G7領事館交請願信.
要求G7嚴重處罰中共, 未有遵循中英聯合聲明(國際合約),港人治港.

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

寧嗚而死，不默而生

擺明唔承認基本法，就直接話中英聯合聲明失效，唔好停喺五大訴求，佢唔應承就升級呀，冇嘢冇意義？遊戲點玩仲唔清楚？